點先教得返正個生理時鐘

完全瞓唔到啊屌你老母

米on9

點

早安…仲未瞓？

早晨未 好痛苦

頂到今晚先瞓

有心事？

如果好攰8 9點瞓咗會點幾鐘就醒

咁咪再夜啲瞓囉

唔話你知

頂到十一點啦
你控制唔到幾時瞓但係控制到幾時起身
早起先至係早睡嘅關鍵

瞓一陣又醒
一瞓就發噩夢

多多理由

一係瞓唔到 一係瞓一陣札醒

on9我控制到就唔問啦

控制到嘅又唔做

頂到夜晚咪瞓一陣又醒囉 8 9點只係個例子

下午去晒多d太陽 咁你晚上就會好好訓

嘈撚夠未 我要訓

唔會。。。

咁你咪死去瞓囉

食個早餐先去訓

準備有第二個人格出黎

本身有幾個